立法會P&P有冇得諗？

開多一條新戰綫，逼送中派過P&P查警暴！
即使逼唔到佢地跪低，都可以借勢打佢地區選個票倉！

pish